\documentclass[spanish]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{babel}
\usepackage{biblatex}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{csquotes}

\addbibresource{../referencias.bib}

\begin{document}

\section*{Fundamentos\cite{wikibooks-basics}}

\subsection*{Espacios}

{\LaTeX} normaliza los espacios en los archivos fuente tal que los caracteres
de espacio en blanco (espacio, tabulador o salto de línea) se tratan
uniformemente como un espacio.

Varios  espacios	 consecutivos son tratados como uno y un salto de línea
resulta también en un
espacio.

 Un espacio al principio de la primera línea generalmente es ignorado.

Más de un salto de línea (líneas vacías) definen el fin de un párrafo.




Varios saltos de línea no generan espacio en blanco vertical.

\printbibliography
\end{document}
